返緊工無野做 分享下足球心水

塞爾維亞 -1/1.5 @1.82
圖後補

大家有興趣可以一齊傾下 一齊屠狗

班士利果場好古怪 易勝博臨尾好跳

輸球12碼
1.塞爾維亞 @1.82 輸半 -175

奧沙 土耳其

1.塞爾維亞 @1.82 輸半 -175
2.盧頓x班士利 1.95*1.83 +513

有人想知可以分享下點睇

想g

以呢場為例 易勝博由受平半變受半球到變平手又變返受半球 咁跳 加上歐賠William 一野由3.0跳到上3.4 即刻令到我原本想買主變買客

盧頓果場就因為 亞盤 歐賠都好靚仔 外圍先降盤想引人買客再變返1/1.5 加上必發指數 主隊贏就緊

7m 或者你上網打必發指數就搵到

如果🍇牙 外圍唔轉半球 好大機會開出 睇好和波 不過要睇埋尾盤先得

差土耳其 唔會和掛

岩岩0:1

輸了

買少少主第2球玩下 娛樂注

1.塞爾維亞 @1.82 輸半 -175
2.盧頓x班士利 1.95*1.83 +513
3.土耳其x奧沙辛拿 -200

小保加 -1